都已經5月，都未有人做初選同利用上次區選結果做配票

都已經5月，都未有人做初選同利用上次區選結果做配票

少數派保皇黨應該做好哂

唔做配票就會好多票射落海

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

慢慢啦
持久戰

依家好似連選舉日子都未定
佢話下年先選咁就含得撚哂，要計選舉經費架